有冇絲打有做開Squat 深蹲習慣

一個靚屎忽係靠努力練返嚟，男人成日話女人冇波，雖然心口兩座山丘可能唔大，但後天可以靠squat 練習個水蜜桃🍑，夏天著熱褲個pat凸起都不知道幾吸晴，有時去gym房見到啲sporty 女著legging,我係女人都想揸落去
而且練Squat日後順產生BB都順利啲

男人squat仲正

ok

做緊，好正，唔做唔舒服

識貨
著起西褲見到結實堅挺屎忽條線

絲打喺屋企做？有冇用啞呤

一個零成本嘅方法，屋企踢拖都做到

屋企做，冇用啞呤，遲下可能用
而家係好簡單就咁上下，開頭好攰，慢慢就慣左

但女仔操到太大就好反口

人哋啲ABC，California City Town girl啲屎忽個shape 先正，Sex嗰陣啪啪聲，男朋友好high
係港女怕呢樣怕嗰樣

冷靜啲，男人操屎忽都一樣好正，有時喺gym 我都視姦啲仔仔，又結實堅挺
操靚咗之後著西裝褲係好性感

絲打你會視姦啲大pat仔仔

Squat減肥練心肺啲呢籠統嘢唔講，其實Squat練得多對啪啪啪有好處

我相信會適可而止

做乜撚野 讚人屎忽靚就係gay? 醒下啦小學雞 唔知頭唔知路就話呢個係gag
人地樓主都同意男人有屎忽係正
好野就要學要讚 個個都要好似你咁嚟健康台揾J圖?

男人操squat,爆發力驚人
女人操squat,扑嘢啪啪聲
利申淫娃

除咗squat仲有冇做其他？有冇跟開咩schedule

有做開
Pat pat天生有肉地但想翹啲
準備買啲resistant band練

平日有行開樓梯，都幾有用

有做呢個，效果唔大

有冇用個球或啞呤

小妹成日做 做到個屎忽好大

Btw男人操squat練成人肉打樁機

我都跟過，咁代表用body weight 唔夠重
你可以加ankle weight/ 啞鈴

都有，有時做gym room嘅squat machine

係 日日屌到啲女呯呯聲

所以覺得平瞓做squat 冇咩感覺，反而大腿有feel

老婆squat得重過自己體重真係好撚正

吸你老母睛

🍑

有冇做deadlift

點止吸睛，可以順便吸埋我d精

仆街我無玩squat都有個大patpat

好想屌佢屎忽

#36先有人屌 連登已死
Btw樓主支那蝗

以前會做，但冬天好懶就停咗
呢排又開始做返
練靚個pat好重要

支持人人練屎忽既潮流記得讀中學果陣已經有同巴打一樣既經驗
d女都係咁答

天天pat pat大，想firm d點練好

以前有一年日日做squat操patpat 會做下gym咁
俾當時個男朋友嫌自己patpat大叫我唔好再搞咁多野

入黎睇鬼妹大屎忽

會唔會操到大脾粗

Sorry 用錯字

臀部結實又翹就梗係好啦，最怕練到大脾前面有舊肉突起晒，係側邊睇真係完全冇美感，個人覺得做臀推好d

踢拖又唔係幾好 會跣

巴打sick ball

好撚正

深蹲對荷爾蒙失調都有幫助

啱丫，我就係做到前脾有舊凸起嘅肌肉，pat又唔見得firm左好多，嚇到我唔敢再做

squat對glute嘅activation好低
連pat要做hip thrust/sumo DL/sumo squat 先真係有效
建議樓主返屋企做功課

練臀依家好多人都係教做hip thrust/glute bridge
不過都係要做squat 因為squat可以訓練下半身肌肉 個大腿冇肉支撐 點都唔會練大到個pat

有冇人比例上特別腳長

練屎忽必睇bret contreras

平胸港女大屎忽

唔一定嘅 如果係low bar squat一樣用posterior chain同glute>quads

如果想練pat 做romanian DL好過sumo DL/sumo squat
當然 hip thrust一定最直接

行樓梯會唔會腳粗？

但唔係完全冇幫助，當然sumo squat會有成效啲
不過squat對強化下半身肌肉好重要

對住兒登仔動怒你就輸了

唔會 一定要挺直腰，唔好淨係腳尖踮地
我覺得小腿緊緻左

會係咁揸個ex patpat

識欣賞 個啲成碌竹以為自己好瘦好好j其實一啲線條都無

岩岩喺巴士視姦完 好正

做吓hip thrust
放barbell/ dumbbell 喺上面
好有用 操patpat操得集中啲

係咪本身要有d肉地先練到，如果本身pat pat冇肉係咪點綀都唔會大？

其實唔係特別好睇
可以收返埋

有
喺街睇到啲女人the pat就覺得好核突
唔想自己變成咁
多數用啞鈴/resistant band

一邊練一邊食多啲高蛋白質食物自然會大

係, 啲所謂女神相都係, 個PAT PAT扁到...

係搶眼

典型樣OK, 身材...

香港人buy嗰下先奇怪

堅挺同大
兩回事黎既

巴打個pat pat 實唔實先？

佢應該係gay嘅

事實係 唔做負重只能夠練線條
想要屎忽大 要負重練

建議大家body weights 練左基本功先
再用負重練出大屎忽

唔用力就軟軟的
用力就實

我自己覺得, 唔洗好似啲鬼妹咁翹法, 但唔好扁平啊...

呢d身型真係完全唔想屌 真係好彩有個樣搭救
屎忽扁平到仆街都仲夠膽著呢件衫去自暴其短

教材級既核突體態
提醒各位記得練腳

咁咪.......好好屌？

巴打留名 一排冇做gym 屋企練下都好

樓主 支那人！

通常係動作入面加幾組
單獨拎出黎講好似怪怪地

有無港女大屎忽代表
(咪撚貼princejoyce)

懶就懶啦班港女

乜都唔付出又想吊金龜

男人大屎忽唔好
成日比人摸

到底邊個發明做運動會腳粗
你望下尖房幾多鬼佬身大牙籤腳
再望下長跑個d人有邊個係腳粗
大把人想操都操唔大隻腳
港女行兩步就會粗
日日坐係度唔郁就真係粗啦
食多幾餐極邪惡就真係粗喇

屌，啲女人濕鳩啦

一，佢估一練就會噤大？一至一百都要時間，佢有恒心做到先算啦
二，話明要時間，佢做到一半，三份一，四份一，覺得唔靚，咪停囉，冇人話要做到100
三，噤易做到，就冇肥婆啦，個個選港姐啦，都白撚痴

屌你老母，腳粗乜撚，去睇下人地行山跑山啲女啲腳先啦，隻隻牙簽咁款

Squat屎忽會大 其實大脾都應該會跟著大？ 唔岩咩 因為呢個動作其實會練埋大脾呀

本身屎忽大，無練過，反而想細d，大屎忽著衫真係無美感。。

啱 大屎忽冇美感 操開嘅屎忽先有

無練過而大屎忽=全肥
咁點會挺 緊係無美感啦

長跑就梗係腳靚啦，不過大把人唔識跑，錯姿勢，跑步跑粗晒隻腳，所以先有跑步會腳粗呢個講法，其實都冇講錯

無操大屎忽係肥鳩屎忽
後生都仲可以話ok
年過廿五會扁咗變四方形

搭地鐵太逼唔係咁好

囉

唔知係咪我做錯
我做完之後下半身癱瘓咗

做開100push up，sit up， squat
同10km run

男定女

男

仲以為女人做到100push up 咁勁

光頭未？

係街望到pat大男仔會好似痴女咁狂望 睇戲睇劇一見到靚仔即刻望下個pat正唔正先
我自己本身家族都patpat大，由細到大呀媽成日話咁大唔好睇呀，又顯肥，你買啲無咁顯patpat嘅裙/褲啦！ 細個真係信佢，依家大咗覺得大同翹先係靚，就開始操了，做女仔要識得多啲欣賞自己身型

脫髮多左 但應該係因為夜訓

你好鍾意吸精？

成日覺得會傷腰
我本身腰整親過

亞洲人好難練到咁 天生唔同
好多以為翹其實係盆骨移位
唔記得邊度聽返黎 好似唔係幾好嘅

我都覺得腰好似好大負荷
特別係負重練嘅時候
唔知有冇用錯力/姿勢

我喺美國呢度大把亞洲女仔練到咁
唔好比藉口
唔好因爲自己個人自律同做實事能力不足而拉低成個種族既能力

次次做親squat都想喊有時仲會放屁

rosofia

不嬲中意大pat 多過大波應該話翹pat
可惜9成港女都扁pat

如果肥底，個屁股同大脾連埋咁樣，點先可以提返高個屁股？

我成家天生屎忽大，遺傳黎
10個男人10個都話我全身好fit，係屎忽太大，叫我減
成日話連登仔脫離現實真係冇錯

想知+1

求下你地係屋企做好啦
Gym房已經好撚迫

學野

如果你係左下個款大屎忽嘅話我諗你問個10個男人先係脫離現實

如果你係右上個款大屎忽就緊要減啦

我話會難啲姐努力緊架喇

左上同左下之間啦，有跑開

想問有嚴重hip dip點算
已經有做開fire hydrants/ clams 個類動作
個企係到個陣仲有好凹既hip dip
同埋想問upper glutes 邊個動作最幫到

會唔會太大件頭

唔算la

你錯
嗰班人睇落腳粗咗係因為剩係跑，唔係練全身肌肉
唔關姿勢事

全身重訓+帶氧+控制飲食

我一直跟youtube操腳+pat嗰啲片啲做，有段時間係大脾前面勁咗，但再做落去個pat都開始係我想要嘅蜜桃shape，無知問下咩叫臀推

你言下之意即係跑係會粗啦

Squat會練埋大脾肌肉
如果只係想屎忽翹啲 建議做bridge
每日一百下 一個月有效果

唔係囉，上網打下盆骨前傾先，真係會有人係前傾咗以為自己係翹臀，做gym唔好獨孤一味

天生個pat pat就翹同埋好彈，一巴打落去啲聲好響
本來好抗拒做squat，唔想再搞到太翹，個人認為普普通通就好睇。
但做過一排之後隻大脾肌肉比之前仲結實左依家堅持日日做最少60下

咁都已經好撚正喎
當然都係左下最正

點樣操得大阿師兄，肌肉size只係脂肪的三分一咋，你講果d女仔係本身脂肪多咋

Gay佬都好PatPat
佢哋成日練squat，佢哋屎忽仲靚,唔好侮辱佢地審美觀

可唔可以解釋下原理
純粹想知 同驚用錯力

pat pat contract push起個pat pat 囉
個力都好集中喺pat pat到 好少可用錯力

男人都可以本身脂肪多啦
但要睇埋身體嘅比例

我咪就係話好多望落翹但其實係前傾
只係個腰望落好彎 練成咁可能都幾傷腰
另外條腰軟都好多人以為係patpat翹

你係YouTube search臀推或者Hip Thrust睇下，實有片既

但大pat係要大脾有啲肉先好睇
你諗下大pat加幼腳兩枝珍寶珠咁好咩。。

想問問有冇話可以點樣圓啲
練好耐的確大咗實咗正咗
但點都好難做到咁圓咁
有少少四方形咗唔知明唔明

我想提返上樓上

賤到

做多d 臀外側
我個時都係上網搵下外國youtuber睇佢地教grow side booty

that's the American ass

咁算係有啲肉定太多肉？

呢個post啲圖

仲有 女仔影相個屎忽一定會彎一彎條腰

呢個動作剩係做pat ?

做squat嗰陣好撚辛苦，但做完又好滿足，做完返去打J獎勵自己
利申：run咗好耐5x5，做緊132.5 kg squat (bw 80 kg)，每次成功就+2.5 kg，一星期三次
如果要練屎忽多啲係咪應該打開對腳多啲同落低過平衡?

太耐冇做，膝關節會啪啪

你遮到咁 點睇有冇肉 橫掂都唔露樣 又只係露比堅尼位置 使乜遮

有時怕傷到膝頭關節

squat 屎忽參與程度得20幾30%
想集中嘅話 做hip thrust , bridge

線條靚 但唔粗既大髀係點

如果都市人長坐 臀大肌過弱 做深蹲時的確有可能由膝頭承受啲重量

曲線曬命

大部份係四頭肌
想集中刺激臀大肌 就要hip thrust or bridge

四頭肌？

再講多次 臀大肌 squat 嘅時候只參與20幾30%
要集中練屎忽 請hip thrust or bridge

結實咗咁有冇幼咗?

Jassicababyfat真係好正

有啊
依家肌肉啲線條出哂黎

咁集中練屎忽會唔會變咗一舊大肉?
即係屎忽同大脾之間好似冇線條咁
唔知點講

一定好好睇 要keep住做

冇乜肉

唔建議一開始太chur，好傷關節，我太耐冇做膝頭啪啪聲，大腿抽筋要stop

完美解答！

唔係大細
係形狀，線條
你一團肉同操過嘅肉，係唔同

你又啱
喺運動場耐唔耐又真係會見到啲小腿勁粗嘅女，而又明顯唔係運動型
練錯晒野咁

巴打做squat 練好個屎忽又可以做人肉打樁機

Justin Trudeau 個屎忽

我有做 真係會大咗 不過一排冇做又縮返水
同啲女性朋友講話大屎忽好靚 着短褲挺得起條褲睇落又圓又健康 但係個個以為我變態 話得啲男人會咁色迷迷𥄫人屎忽
仲有啲朋友屎忽明明大 練一練就可以好靚 但係又一味話好肥要減 心諗屌你浪費晒個屎忽 不如畀我 自己就本身又腳幼又hip dip 做得勁辛苦嗰隻

男人屎忽靚着綿褲真係

暴殄天物

係西褲

啱啱做呢個，幾chit
Btw操fit個pat著leggings

Chur

支持 女人大patpat好吸引
揸上去手感超一流

點睇

但係前面已經有凸出嚟谷就會明顯一舊舊肌肉

其實以亞洲女仔嚟講算唔錯，但相較啲鬼妹同ABC有一段距離

係要有些少運動feel先正 eg jassicababyfat

我一squat 就想痾屎

好事，Squat 有助通便

Pat pat無肉 大髀叫做有少少肉

D

This ok? 無做開

仲以為腹肌都可以做呢個，thx bro

咁GAY?

如果忽略左股二頭 hamstring ,可能會

練過一排，用錯力膝頭痛同鬆

唔敢再練改左做其他workout

我係肥鳩屎忽

睇你追求邊種腳啦
如果你想似歐美嗰啲其實我覺得前面嗰個冇問題
女人點都好難做到超粗
我自己就唔太care
都係將個重點放返係個pat度谷行佢
你覺得已經夠嘅咪得閒做下workout firm下線條咪算
最緊要你自己鍾意
你對腳我覺得比起瘦到見骨嗰啲港女已經好好多

利申：唔係專業做gym只係做開patpat會多咗𥄫街上啲女仔嘅pat

師兄係一日兩下掌上壓都怕太大隻嗰啲人黎？

應該係講下都以為會壯到前州長咁

點樣粗大脾法？ 個屎忽同大脾有肉
條腰咪出晒黎囉 身型比例咪fit晒囉
死減爛減 搞到個人無晒曲線 咁係唔好

再者 邊有咁易腳粗
你睇下gym房d男人點操腳
先再黎問呢個問題

唔做邊有咁既效果

唔知邊度聽返黎？ 係唔係聽錯左炸？
正常黎講 盆骨唔會移位既 一移左位就好大鑊
（偽）翹臀同盆骨 我諗到既係盆骨前傾
唔知係唔係你聽返黎嗰樣野

事實上盆骨前傾係一件事 翹臀大屎忽係另一件事

當然好多柒頭港女唔撚操
向後吉起個屎忽 就以為翹左臀啦
過到骨呃下人自己個屎忽好撚靚啦 post上ig呃like

唔識操嗰d柒仔梗係會比佢地呃到啦
以為條女個屎忽好大好撚正 屌閪啪啪聲

但係有操開既大隻仔real man就唔會比呢d假翹臀呃到
盆骨前傾會帶黎好多問題 各位得閒就google下
及早發現改善姿勢 以免日後導致病態痛症

亞洲人少見有大屎忽
主要係因為亞洲人地區健身風氣畸形
成撚日以為操下就腳粗 郁兩郁就怕太大隻
呢d心態直情係井底蛙 膠刀肺豉脾
有咁易操大隻 就成街都係Mr.O Ms.O啦
同唔想返工搵太多錢係同一種諗法

第二就係飲食習慣上 好多都係高糖份 低蛋白
咁樣既飲食好難出到大肌肉

唔好再講咩天生基因練唔到
人種有缺陷 練左怕太大隻
練左先 有練一定會好過無練

下次痾完屎先去 squat

便秘問題可以試試Squat

臀黎講，我自己覺得負重抬臀效果好似好過squat，抬臀真係好feel到臀肌，但squat成個下半身感覺多啲，不過兩樣都做就最好

你問10個唔操野既 佢地梗係話你屎忽太大啦
如果屎忽又大又堅挺既 點會無人鍾意？

未聽過男人唔鍾意翹臀
所謂屎忽大會唔會係大而扁

仲可以加weight 效果仲快
不過一定要夾實個pat先work 我會順便收緊埋腹肌

呢個真係世紀難題

可以睇下Chole ting呢個challenge嘅result

每日一百下有加weight band嘅bridges, clams, fire hydrant
當然無練到好靚 都有啲肉眼上嘅分別
做gym都係講持之以恆 堅持落去一定有成果

你睇亞洲身材比例就知係唔適合太大

你肚都細左 點解咁勁可以有恆心

其實係因為健康原因要減脂 每日大概做30分鐘cardio加weight training
加上食得好健康 我lunch都係食呢啲 夜晚食一斤菜
一個月減咗6磅

不過最近好忙都無時間去gym 又肥翻

可唔可以講下大概幾高幾重？
我個人生得矮，愈操愈走火入魔變左太空坦克咁
脂肪減唔到就舊肌肉好大，正宗平胸大屎忽

btw, 絲打你係床食野？

推下等啲女仔知道做gym個身班可以靚幾多根本做gym 99.9%個身型都係吸引左 淨番果啲係參加比賽

不過參加比賽都好正其實 只係唔係好多人欣賞

點解咁有恆心減？定純粹想keep fit

操深蹲後50幾歲都可以隔日啪啪啪

太大嗰啲奶粉佬黎嫁
正常做運動跟本無可能咁大

我話女仔喎

討論緊練屎忽，返去爬文啦你

奶粉閪囉屌

Romanian Deadlift 同普通deadlift練到既肌肉有咩唔同?

同埋squat有無方法無咁傷膝
呢幾次做完膝頭都痛痛地
驚整傷膝頭專登deloading做

想問下練腰的話玩咩好

163cm 116-120磅 視乎嗰排有無時間做gym同meal prep
你平時食三餐食咩？減脂70%係關飲食問題
你可以youtube/google search下calories deficit
我上面張圖一餐係750幾卡左右 等於兩個麥香雞包
但係一餐已經可以吸收45g嘅蛋白質 (每日所需蛋白質= Weight(kg) X 0.8)

我由細到大都唔係好鍾意坐枱食飯 自己一個人住時無人鬧咪放縱啲

健康問題加上真係想keep fit

係街見到有啲前到好誇張....見到都覺得腰痛

又奶粉佬
有冇雞胸佬，牛扒佬

我都係天生大屎忽
以前一直好想減
但最後我學識要同佢共處
而家操到個屎忽又圓又挺
男朋友好中意

你係咪過份拗腰？

咩係meal prep?可唔可以講多d plz
睇到你張圖覺得好健康
我除左gym仲會行山跑步咁，好多時消耗量都大，食極唔飽，所以好放縱咁一日4-5餐但都係d澱粉質同蛋白質，有時餓就飲protein 當一餐

我諗gene都關事，我既體型係下身易肥，所以就算操埋背上身都係唔厚紙片就下半身就春麗咁

請問你呢個卡路里計算係app定website?咩名?

'睇落'
因為通常佢地都係水腫
跑完少咗水腫但小腿肌肉實啲，咪睇落好似粗咗咁

絲打 想問下你條weight band係邊到買呀?